\section{Enquadramento}
Este documento serve para contextualizar o leitor sobre a solução produzida no âmbito da resolução do terceiro trabalho de Sistemas Distribuídos no semestre de Inverno do ano letivo de 2012/2013.

O trabalho permite explorar aspetos de utilização de serviços web no desenvolvimento de aplicações em ambientes distribuídos. É utilizada para o efeito a tecnologia .NET, nomeadamente a \textit{framework} Windows Communication Foundation (WCF).

\section{Organização do Documento}
O documento está organizado da seguinte forma: 
\begin{itemize}
	\item Capitulo \ref{chap:Introduction}: Introdução 
	\item Capitulo \ref{chap:objectives}: Os objetivos propostos para o trabalho
	\item Capitulo \ref{chap:analisys}: Analise sobre enunciado e proposta de arquitetura
	\item Capitulo \ref{chap:development}: Desenvolvimento da solução
	\item Capitulo \ref{chap:conclusion}: Conclusões
\end{itemize}
